好癡線 我朋友今日放假但好想返工

話說佢做物業管理，咁啱呢兩日連放兩日假。今日同佢食飯，佢覺得好內疚。因為冇得同公司嘅同事並肩作戰，仲想去我屋企借宿一宵可以近公司早啲返去
我應該可以點樣糾正佢？

一棍毆落你 再補多句
訓啦 柒頭

仲要講到好似我有問題 對公司無責任心

社畜